識仔識女前 我會問佢一條問題

你會捐 612嗎？

攬抄都得 唔會捐嘅一定唔溝 死港豬

黑警死全家

如果相反係拎過612呢

唔捐612嘅仔要唔要都把